比d 掌聲自己 我地出年再黎過，好冇呀👏🏻👏🏻

👏🏻👏🏻

✌🏻

樓主屌打比耳連

呢樣真

駁吾刀

唔夠令囝

老婆屈機

@比d掌聲自己

我以為你搵 比d掌聲自己 巴打

笑撚死
講到好似下年有希望咁

下季買世三世四返黎

我廠49 場不敗果陣你仲係粒卵

岩呀
所以唔明點解你連珍妃跳井既事都拎出黎講

冇用，買到C朗返嚟都會放後備